覺得英超最後都係利仔拎

曼城依家場場都贏得勁辛苦
遲早頂唔順
仲要連勝紀錄緊
多數出事

利仔一身輕
場場都贏得勁輕鬆

相信最後冠軍都係利仔

屌你老母

狼隊易食？

易唔易我利贏都係必然的波

最後都係輸1分攞亞軍

講鏝？

每日一燈

猁狗啊，自己諗下啦

講事實又燈

點解

呢堆對白好眼熟

係利記啦!

曼城贏獌個場好易wo

樓豬鏝狗

般尼easy job